有冇一樣野係無能為力

時間停頓 家人情人朋友永遠陪住你